巴打們，如果你今日轉左性，你會點著？

長boot加leggings

女轉Gay

唔著

皮褸，牛仔褲，短boot

唔著 瘋狂影自己相 第時變返男人拎黎j

做男人一定日日打J
有條野好過癮